究竟Pro Club會唔會弱化其中一隊

想知係自己運氣問題 定係 遊戲設定，
往往升班/護級個場特別難贏，
禁區起腳射極都比對面籠不自然地撲到，
好常見係十幾射十幾中但零入球，
反而人地就算得幾射，球球遠程炮都gps導航咁入。

另外發覺不論自己/對面隊，逢45/90分鐘補時特別係多入球。

有時諗會唔會係自己運氣差/廢，但真係玩到好唔自然。贏個排會keep住連勝，輸就keep住輸到仆街

補充：反之亦然，有時順個排都係會鳩射都入

fifa要你贏就鳩射都入，要你輸就射十球十球都中柱中眉。

Yes
Vpl 都係ea 內定
Acl 都係

有時傳比隔離 企定定都可以接唔到
應該係鉛

有時隻人好似重到擔泥咁, 電腦人地識得fake shot, 我果d電腦無人call波直接短傳比對面
近5日由d5打到d3跌返落d5, d4可以1舖都贏唔到
琴晚有場對面可以橫傳一督即入,repeat咗2次, 最後我地先反cup4:3

pro club就係咁
運氣game
球員數值同佢實際能力係唔掛鉤
射門全部9x都唔代表你好易入
唔係因為對面龍神救
係就算比你一個扭晒再起腳都可以係咁中柱
或者門前起腳都射到可以岩岩好柱邊出界
但係有時又可以比人封死晒個陣
諗住鳩射刷個角球都入到波
防守都一樣
你用隻st守同用隻升爆防守嘅cb守分別唔大
個系統要比人入波
你搵10個圍住佢佢起腳一樣入到
所以呢隻game唔洗太認真玩

你廢姐

成班廢物自己廢就係度賴隻game

知唔知醜啊

樓主諗下點解唔見D1隊d人出黎講

Nova phantom笑而不語

其實只係pro club玩法唔一樣

回應埋你同上面個位，我都知有d暑期小學雞會咁樣講。而我都有話我唔係每次都係輸個一方，我都會受惠於呢個“設定”而贏，最終只係想討論下有冇遊戲置定既存在（特別係護級/升級個場 & 費格遜時間）。唔係你地所講既賴地硬

利申：自己穩定D1，Pro club就不穩定D1-D4

講起就嬲

你有幾勁啊懵撚

塔單問ANY狗死晒未

咪玩 防守爭好撚遠 特別是你係敢標個隻
interception高 自動lock到好多波
slide tackle升爆 個剷波距離同從後欄截成功率高好多
standing tackle升左就出腳快

如果你只係同人爭身位頂波 咁又真係差唔多

明白，咁我share下我知既

ea有個叫dynamic difficuity既技術因玩家係遊戲中表現來調較難易度，目的係"增加"遊戲可玩性，仲攞埋專利。如果你有玩UT squad battle你會發現選最高難度電腦攞d銅卡都可以跑得快過你隻c朗就知其實fifa一定有用呢樣野，而fifa 18 既kick off glitch係明顯到不能再明顯地弱化剛入波個一隊(UT黎計)

你所講升降班個d場有無就真係唔知，但講真ea game真係唔好咁認真

又係d拎自己d1就用pro club黎比嘅傻鳩

問下龍豬，Sony 呢d打pro club打成點
Ronnie yau勁唔勁，身邊小一兩個識打嘅都比fresh打爆
Ut,season d ai幫你走左6-7成位，pro club由 any比人弱化之後全部都要用自己走位黎執行成個戰術

唔係話完全冇handicap，而係如果你識打，係pro club到handicap 冇ut season影響咁大

用D1來打飛機

就算自己幾勁， 有個豬隊友都死啦

多謝你認真既資訊 了解

不嬲都係Scripted

any弱化係點？pro club個人認為有any先好玩，但眼見呢兩集好多隊都無玩any

不嬲支持冇any
係vpl先可以打any
連要用vpn先玩到Fifa 嘅大陸
大地聯賽都唔比用

ut同pro club兩隻game黎
ut有chemistry電腦幫你跑好哂位
pro成隊個個要波show off 夾唔到都唔會勁得去邊 當然你可以一個扭人地11個就另計啦

利申 pro club打防中駁下腳封下位長期d1

Pro club 已經好少少
玩過ut fut champ 未

我認同你既handicap影響多與少既point。但我從來無攞D1打飛機，或者覺得好勁點點點。

自從14 15轉哂PS4之後開始興冇ANY

邊個係龍豬?

Zero 哥都唔識

梗係會啦 不過其實我覺得兩隊network影響大啲
有啲隊對到會delay 半秒到一秒
隻人啲動作就會柒
就會覺得隻人頓

呢樣野又係。有時打間唔中有一場會button delay，
該場講緊㩒任何制，都會明顯地遲半秒至一秒先output到比隻人郁。（全隊都會）

Same ask

有冇玩過pro club 用前鋒打防守位 啲波就算腳邊過都唔會幫你tackle/interception

Btw pro club已經叫冇乜俾fifa個system影響

久唔久就一場中四五次柱，除左有script 我真係諗唔到咩原因

你有幾勁啊屌你老母?

pro club最明顯都係電腦時勁時廢

又想人貼相？

對親啲支那隊/中東隊都lag到仆街
但係對面又無事
其實係咪有bug定點？
對親隊世界第一mafia gangs一定delay到玩唔到

正常香港玩就應該去hk /sg server
但Ea有時會bug 匹配左你果隊連去錯誤server
eg. Usa Eu 會造成你所講既delay
但人地冇事

基本上季季都對個隊嘢
例牌送一場

邊隊 介唔介意講

X mafia gangs x
Ps4世界第一個隊
懷疑佢玩bug先上到世界第一

個dynamic difficuity系統一定有影響
但Proclub mode已經算係受影響比較少既模式
始終所有走位停傳帶射決定大多數由玩家決定
唔會似Ut ai本身唔走位果種問題

通常系統局係真係feel到
果種射親都唔入既情況只能靠創造更好既入球機會去破解
突破ea波黎講 proclub絕對比ut容易

果隊應該中東隊黎喎
我玩好耐都冇試過遇到 （夜晚玩

有時你地可以去proclub menu
Search Club果個位望下每個人自己係乜野region
求其一個人bug左區都會帶全隊衝出亞洲

我覺得如果成隊做少啲多餘野 多啲傳控唔好鳩走 點廢都有個譜

係無喇喇會search到頭幾場都無事
仲要次次佢開波先
個隻delay仲衰過連美服/歐服幾倍
但係佢係明顯順到仆街